美國內陸機戴唔戴口罩好

聽日公幹要飛幾轉內陸機
上機戴口罩會唔會俾人歧視？

要去幾個地方3日轉6程機...

你想樣衰定係死亡
你咪自己睇下

睇你驚俾人打定驚武肺

內陸果啲我見啲鬼佬都有戴喎

你驚俾人歧視多啲定係驚肺炎多啲

著件fuck china tee，口罩印美國國旗

邊樣生存率高d?

我想買頂白色帽寫
Not chinese
Not sick

兩樣都驚
Cdc話戴口罩冇用

咁都好d
好多鬼佬包括我老細信唔洗戴口罩

但難保美國內陸冇肺炎撚
戴個罩防下流感都好

我上個月喺denver轉左3次機 喺miami轉過一次
上左機先戴 落機就除
So far 亞州面孔都戴
唔戴又喺咁咳係啲鬼佬

唔夠傳神，chinese 前面要加 fucking

第一程仲要轉LAX
我得返十個口罩，上個月買左幾百個送晒返俾香港朋友

但俾大陸仔打

10個

有冇俾鬼婆眼超超咁望你

冇點留意
其實亞州人樣戴唔戴罩而家都會比人眼超超

頭戴make American great again
身穿tee 前寫Not fucking chinese
Not sick at all!

咁我照戴算

岩岩睇到香港羽毛球隊去英國新聞

大家點睇

會唔會俾鬼歧視

繼續唔好戴囉
無嘢架

應該會

又要怕死，又要怕俾人歧視
垃圾樓主